{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056348",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 경도유탑스위트레지던스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "午後3時からチェックインが可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ご予約の際、人数の追加が必要な場合は、予めペンションに連絡してお知らせください。 追加費用が発生する可能性があるからです。 最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は許可されず、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室および退室時間を厳守する必要があります。 施設物が毀損されたり紛失された場合、宿泊客が責任を負うことがあり、これによる損害賠償も可能です。 魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、炊事道具の持ち込みも許可されません。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他のお客様に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあり、この場合は払い戻しが可能です。 入室の際には客室禁煙、売店/コンビニ、ロッテマート/セブンイレブン、駐車などの特典を受けることができます。 近くにはツアーが可能な国東港水辺公園、麗水壁画村、ユーワールドルージュテーマパーク、麗水ケーブルカー、麗水エキスポ、蘇湖洞ソンダリバン、竹浦海水浴場などの観光地があります。 また、電気自動車に乗って来られた方のために、電気充電器施設も完備されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "人数の追加が必要な場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数の追加が必要な場合は、予めペンションに連絡してお知らせください。追加費用が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、最大人数を超える場合は入室することはできませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は許可されず、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間は厳守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "施設物が毀損されたり紛失された場合、どうなりますか？",
            "answer": "施設物が毀損されたり紛失された場合、宿泊客が責任を負うことがあり、損害賠償も可能です。"
        },
        {
            "question": "客室での料理や焼き物はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、炊事道具の持ち込みも許可されません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に二重予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に二重予約が発生することがありますが、この場合は払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "入室の際に特典を受けることはできますか？",
            "answer": "はい、入室の際には客室禁煙、売店/コンビニ、ロッテマート/セブンイレブン、駐車などの特典を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "近くにどのような観光地がありますか？",
            "answer": "近くにはツアーが可能な国東港水辺公園、麗水壁画村、ユーワールドルージュテーマパーク、麗水ケーブルカー、麗水エキスポ、蘇湖洞ソンダリバン、竹浦海水浴場などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "電気自動車に乗って来た場合、充電器はありますか？",
            "answer": "はい、電気自動車に乗って来られた方のために、電気充電器施設も完備されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 434,
        "QA": 599
    }
}